呢隻狗係米痴左線？

八哥真係好qq啊

米llm

順便痴埋右？

八哥好臭

好搞笑

好撚柒

嗚 我臭我自豪

係啊 我年中都溝唔小女架

有冇八哥同好啊

史上攻擊力最弱的狗

八哥好乖

第3張個大肚腩好正

成日都覺得八哥係唐氏狗

比機會你講多次

你講咩話？

好撚cute

送個白滑patpat同短腳仔比你

搓圓撳扁隨便你 只要有野食

以後唔準笑我啦！

我以前個隻又係，點攪佢都唔會嬲
我去屙屎都要跟住我，一定要坐係屎坑隔離

好撚樣衰好正

世界變
5p字無屌

Hi bro me too!!

佢心諗 屙完未啊 快啲同我去玩！

眼仔碌碌咁真係好得意啊

比人笑咗咁多年 我都慣架啦

好正,睇到笑出聲
拜託你PO多D
我今個WEEKEND嘅快樂靠晒你同隻八哥仔

冇人屌米

係幾得意

不過米你老母

呢張型能到

做乜咬飛機杯

屌好醜好得意

樣衰到好得人中意

米你老母

真係好得意我成日搣佢面皮都唔會發脾氣

個肚腩好趕客

好得意

好mk

weekend就係要笑多啲！開心啲！出去玩波波！

好似劉青雲

笑死

劉青雲狗

因為我用唔到 所以主人都唔好諗住有得用！

個肚腩

有冇ig好打耳

好得意啊！ 八哥真係成碌腸咁

憂鬱小生

搞撚錯 得咁少人屌5p字
樓豬唔好諗住多圖就扮睇唔到
米你老母

係呢隻種特別臭？

好多圖牙

Sorry咁多位 我以後會改架啦以後唔會再打5p

好撚可愛
隻狗樓主？可唔可以拎黎做wallpaper

一定好好味

肥撚到你呢

成日覺得好似劉青雲

隻生蠔好肥美

成隻林雪咁
你會唔會話林雪好撚可愛

唔準你話我醜！

係白滑肉地！

好柒

好似智障好可愛

人地都係玩下新搞作姐

同類

我好愛八哥啊

食完就訓 訓完再食 唔肥就有假囉

樓主有冇自己養
鍾意咗pug6-7年
好想養 屋企人唔想
平時行過啲寵物店 幾可愛

見過依種狗好中意屌女主人

八哥真係好得意成日想養返隻

我都想係我隻狗啊

大包 整多兩籠大包

估唔到連登都有人鐘意八哥

人地芝娃娃都未出聲

Benz雄

冇啊 怕因為返工冇時間陪佢照顧佢所以唔敢養唯有上網睇下當養咗啦

我都覺睇下我名

神盾海狗丸

邊個叫我?

係咪你話我樣衰！

肚腩：你叫我？

八哥世界第一

太可愛又真係好多煩惱嘅！

八哥bb

狗界毒撚

以前覺得八哥好醜
睇完啲相就覺得好cute

好得意啊！我係長腿八哥 唔知你受唔受溝呢？

佢最鐘意咬玩具

濕曬啦個mon

蚵仔煎

有冇個氣勢喺道先！

連登狗應該整八哥版

好撚搞笑 佢想一字馬

咁多人錫 開心到曉飛啊！

木身好憎八哥
但睇完你d相又憎唔落

驗眼

黑色八哥 正到痴線

係咪好想帶我返屋企呢

我係隻狗見到呢張相一定沖過黎咬㭍你

咁就好啦 我以前都覺得八哥好醜架 不過望下望下就鍾意咗啦

我人見人愛 車見車載 花見花開

細狗入面嘅清泉

八哥好多口水

咁讚人都有嘅

劉青雲

係米想打啊！

係新地筒！

八哥都好愛你啊！

有能力嘅話 我都想養啊

狗界肥宅

好傻好蠢

我最鍾意懶～～～～最鍾意hea～～～～～

係就快啦喂

唉呀 失手添

做咩憎我喎 錫都錫唔切啦

其實點解會有人話比其他狗臭？
覺得8哥好過癮

養八哥要好小心佢隻眼

L 你老母

係dnlm

not dllm

佢個樣好無助好q啊

你依隻八哥好靚呀

qq

你個名

真係既?

點解我咁靚仔？

點解好似咁小黑色八哥肥仔咁嘅

以為係樓主養點知原來係屬於世界的

有冇人接受到女朋友成隻八哥咁

好想養阿

唔同唔同

好得意啊幾多歲？

半歲

口水多過浪花

成日係八哥大聯盟睇香港八哥仔

就咁個樣都蠢到嚇親人

係 好似好多人話八哥好臭有冇養八哥嘅巴絲講下係真係比其他狗臭

想俾正評 但俾錯咗負評 sorry

比起另外隻poodle真係大味啲 不過我唔覺陣味臭

唔係啦 秘訣係勤幫佢抹耳仔同啲皺摺位 每日抹 就包無異味得香味

Juno

嘩好肥美 好似粒波啊

好無辜啊佢個樣係咪會唔捨得話佢

偷偷地話你知啊 我都覺得你好靚仔啊

呢個世界係屬於我架

兩隻嚟架？耳仔唔同色嘅

同一隻
第三張老啲嗰陣影

點解八哥可以咁撚得意

好撚樣衰 同好重佬味 但唔知點解好中意 肥嘟嘟咁 應該幾好攬

八哥迷
準備去京都八哥cafe

係咪得我覺得第二張好似劉青雲

屌 好撚得意

樓主繼續post
成個禮拜都好多嘢煩 好炆憎

要好好記錄低佢變肥豬嘅過程啊！

樓豬你係男定女 我都好愛八哥仔

係咪仲會掛住佢陣除

呢隻好似係北京狗黎

平時係咪食完訓 訓醒再食再訓

八哥對法鬥
on9對on9

係

真係
八哥咁得意眼碌碌又水汪汪 會唔會比其他狗恰架

好嫌棄下喎你

到時比八哥圍住 好幸福啊

八哥 好過癮

我諗我唔會讚劉青雲得意嘅又

邊個恰你！八哥黎保護你！

兔仔耳八哥
養咗十年

係喎介紹個page比大家

好得意個頭圓咕碌但睇個身又好似好瘦咁

好似法鬥加八哥more more

公平咩

[quote]
點解有隻八哥坐係我度

話唔定你隻八哥行精緻風呢

真係好似劉青雲

邊道有八哥！明明係兩隻公仔

自從睇完pewdiepie隻maya就好鐘意八哥

訓教流口水好難精緻風

想知你夜晚會唔會比隻pug啲鼻鼾嘈醒

當自己揸緊法拉利咁嘅程度

（可能佢都比我鼻鼾嘈醒呢）

佢搶枕頭嘅問題嚴重啲一定要浪住個頭先瞓

咁招積好得意

局長

個到d八哥好得意

點解八哥依種狗對眼好似特別明顯向左右兩邊走
最尾果張好明顯見到佢向兩邊射厘咁

4月尾去完, D八哥仔痴撚線

Hi

做乜坐到成個麻甩佬咁

特色黎

好盞鬼 冇左無辜個feel 好滄桑咁

我愛八哥

好撚得意

八哥個樣勁有性格
超級中意

不過八哥一年換兩次毛每次半年，

我好愛我家八哥

八哥真係好得意

我以前養果隻都無臭

神盾海狗犬

腳長好叻咩！ ！ ！ ！ ！

不要迷戀哥 哥只是傳說

隻腳仔咁長 好多女仔追 好苦惱啊

到底點解八哥可以咁qq架嗰一層層肉望到佢頸上面嗰堆肉就好想搓下佢

八哥同北京狗都係又醜又得意嘅狗仔

細個就好想養八哥 可惜公屋撚這些機會
佢地啲樣真係好蠢好慘好得意啊

真係好呆好Q好蠢好得意同佢對望一定會即將溶化

係咪圍撚住你

8,9隻圍住你
佢地識捕住門口等人黎, 因為一入黎果D一定有野食

香港開間都有得諗 有得養 佢地又有得同人玩

點可以唔愛佢地

八哥小隊出馬

八哥又為食又爛瞓又乖又溫純又多表情
不知幾好養

巴打有養八哥？
其實八哥係米真係特別懶洋洋

葛民輝

邊個夠八哥懶

呢隻我既

好似成堆肉攤係到咁

養左好多年啦？

岩岩十一歲

都咪話唔sexy啊

怕唔怕水？上網睇到啲八哥游水好過癮

點解可以咁可愛個樣無辜到呢

嗚哇好想搓下佢面珠仔啊
啲摺摺位好撚正

隻耳仔有啲似法鬥好得意啊救命

屌 肥到變長方形 成個紙巾盒咁

完全係八哥+法鬥咁可愛點忍

我愛八哥我呢隻一日訓十幾個鐘

佢好懶 落水企係淺水到腳 不過去到深水d 就會游到好似走佬咁

好想養隻八哥蝦佢
[img]

八哥個樣好撚似我老豆

求原圖

人間最醜狗種:
1. 八哥
2. chiwawa
3. chowchow

樓主隻狗死左？ 通常開呢d post 隻狗都。。RIP

燘定炒好？

想瘋狂正評一百次

八哥係最得意嘅狗

八哥真係好正

我曾經講過女朋友西面個陣都似八哥西面

其實我都覺得隻八哥仔好得意

我一出世就好鍾意八哥
而啲八哥好似知我好鍾意佢地
出街見親佢地
一聊佢地就會想擒上嚟同我玩

佢地真係好乖好純
有野食就會潛力大爆發

八哥真係醜得黎又好可愛

屌到口臭都無人理，有時仲要俾人屌返轉頭
太多00黎喇呢到

做錯事隻耳仔就會唔見咗

全職瞓覺

個樣咁撚蠢 好得意
想瘋狂索佢啲腳仔腳掌諗起都扯扯地

搓細力啲好喎老闆

你話我肥？我覺得呢張好似冰河世紀隻森仔

琴晚係街到望左人地隻八哥一眼
好似嚇到隻野唔敢行

有畫面

個肚仔好撚可愛啊

點捨得蝦佢

有冇人話過你老豆似劉青雲

出黎隻抽

好想左擁右抱啲八哥

佢個為食樣

你女朋友咩反應

八哥真係好蠢好得意又會痴人好正啊真係

你地會唔會覺得自己養左隻豬仔

奶！快啲奶！！！！

原來係你嚇親我隻狗！佢尋日同我講有個咸濕佬想非禮佢 嚇到佢郁都唔敢郁